鍾旭華弟兄算唔算自殺?

搵食啫, 水唔係咁抽嘅

係神指使嘅